Удачные продажи через соцсети - это реальность?
Говорить о востребованности и рейтинге соцсети в нашем обществе уже давно не актуально – об этом знают абсолютно все. При всем этом, соцсети не первый год являются не только средством общения, но также и массовыми площадками торговли. Тут комфортнее всего рассказывать о товарах и услугах, демонстрировать видео и фото рекламу, делать опросы и многое другое.
К примеру, в результате опросов Sprout Social, установлено:
- 46% потенциальных клиентов откликаются на акции.
- 42% людей покупают предлагаемую продукцию, когда в рекламе также будет образовательно-ознакомительный контент.
- 48% потенциальных покупателей возможно склонить к выбору товара, отвечая на вопросы.
И основное – более 50% пользователей соцсетей – это подписчики страниц всевозможных торговых брендов. По этой причине продвижение товаров при использовании социальной сети является важнейшим каналом привлечения прибыли.
https://vk01.oaerix.ru/vladimir/natalya-dmitrieva-8026
